Question 1: What are the primitive data types in C Language?
Answer: int, char, float, double, short, long, unsigned int, unsigned char, long long, unsigned short, unsigned long, long double.

Question 2: What kind of statements can be written outside the function body?
Answer: Declarations, function prototypes, global variables, and preprocessor directives.

Question 3: What is the size of the float type variable?
Answer: Typically 4 bytes (32 bits).

Question 4: What is the value of an uninitialized variable?
Answer: Indeterminate and unpredictable.

Question 5: What is the difference between float and double?
Answer: Precision; 'double' has higher precision than 'float'.

Question 6: What is the full form of ASCII?
Answer: American Standard Code for Information Interchange.

Question 7: What is the difference between a keyword and a function?
Answer: Keywords are reserved words with predefined meaning, while functions are blocks of reusable code.

Question 8: Explore the use of type modifiers in C language.
Answer: Modifiers like signed, unsigned, short, long, const, and volatile alter behavior of data types.

Question 9: Can you assign a character constant in an int variable?
Answer: Yes, stores ASCII value of character in the int variable.

Question 10: State the following statement as true or false - "Every block of code is a function".
Answer: False; code blocks exist within functions, loops, etc. Functions are distinct named blocks of code.
