Question 1:
Which of the following are real constants?

Answer 1:
Real Constants: 4.5, 3.0, -25, -0.0

Question 2:
Which of the following are not keywords in C Language?

Answer 2:
Not Keywords: dynamic, define, is, this, super

Question 3:
Which of the following is not a valid variable name in C language?

Answer 3:
Invalid Variable Name: 3

Question 4:
Can we make a variable with the name "switch"? (Yes or No)

Answer 4:
No, "switch" is a reserved keyword in C.

Question 5:
Keywords are defined in the compiler or their meaning is stored in the library?

Answer 5:
Keywords are defined in the compiler.

Question 6:
Where are variables created? (RAM, ROM, Secondary Storage, or CPU)

Answer 6:
Variables are created in RAM (Random Access Memory).

Question 7:
Who developed the C Language?

Answer 7:
C Language was developed by Dennis Ritchie at Bell Labs.

Question 8:
When was the C language developed?

Answer 8:
The C language was developed in the early 1970s.

Question 9:
What is the name of the operating system responsible for the inception of the C language?

Answer 9:
The operating system responsible for the inception of C is UNIX.

Question 10:
Is the C language a high-level or low-level programming language?

Answer 10:
C Language is a high-level programming language.
